{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139903?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 별바라기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約をしてチェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。 追加の案内事項としては、予約人数が追加される場合はペンションまで事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の際は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には、宿泊客が施設物を毀損または紛失した場合の責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙するには指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 メゾネットタイプの客室、幼児および児童と一緒にお越しの場合は、安全に注意してください。 IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを素早く便利に利用することができます。 バーベキュー場では炭とグリルをご利用いただけます。駐車は可能です。 周辺の観光地には、南怡島、南怡島、京江と江村、北漢江などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が変更される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の際は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を決められた時間に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、宿泊客が施設物を毀損または紛失した場合の責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙するには指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるようにとの注意事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室や幼児・児童と一緒に宿泊する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室、幼児および児童と一緒にお越しの場合は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用する方法はありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを素早く便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルをご利用いただけます。駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には南怡島、南怡島、京江と江村、北漢江などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 811
    }
}